手足們 如果又一城唔交cctv 任拆唔割

今晚明顯清理好曬先放記者入去
又一城唔交Cctv嘅話
要佢門口都唔洗開 做唔到生意

光復香港 時代革命

推